### Что такое обработчик событий?

Когда пользователь работает с Web страницей, он может делать различные действия 
с элементами графического интерфейса, может скролить страницу или просто перемещать курсор мыши.
Все это различные события, которые происходят в браузере, и соответсвенно мы эти события можем обрабатывать.
Вот как раз для этого и служат обработчики событий - функции, которые будут выполнять определенные инструкции
при наступлении конкретного события.